覺唔覺得whatsapp真係轉會嘅最大障礙？？

其他通訊app都支持誇平台點解淨係得whatsapp堅持玩自閉？點解ios唔支援google drive係要迫人用icloub?呢個唔係ios嘅問題，因為其他app都支援google drive

你up乜9

Whatsapp一向西

覺
如果做到自由轉會就好
我相信廠商係有技術做到，只不過咁樣會好易流失客源

wechat 一秒轉會

關咩事？whatsapp無論點都有人用架啦

backuptrans

之前有巴打話會轉漏+lag機，有無教學

改一改標題：覺唔覺得whatsapp真係阻住IM 發展嘅最大障礙？？

所以我咪唔用，反正全公司屋企人身邊朋友都係用Apple , 現實好多人都係Mac + iOS
，不過因為懶同慣性咪搞到WhatsApp 依啲ui/ ux design 都係零既垃圾可以坐大
如果依個世界啲人唔好好似樓主咁弱智，我諗垃圾WhatsApp晨早收檔

我都係 有幾次去左用blackberry同v20

d whatsapp 無得跟過去.之後都係決定唔亂轉會啦

一向都係，iOS及android之間的最大障礙

一秒做狗

點解香港人一開始會用WhatsApp